DSE大局已定，見post唔正評者主科斷腳

唔回post者無3322 ，解咒方法就係正評，口出惡言者中文攞1 ，唔係DSE考生入黎搞事就食屎

已正評 呢家野寧可信其有呀

好

你估好多dse雞？收負評吧

負評樓主死全家

收皮啦

喂

我屌你老母臭閪

點解連登有d咁撚垃圾嘅post。 好撚失望

樓上口出惡言既全家仆街死

開呢個post個傻仔死全家

返5p啦

樓主老母比狗屌
放榜ive都唔收你個打靶仔

喂

你訓撚醒未

好撚驚呀屌你老母

U都就讀完啦碌柒

等攞1

如果唔咒你都已經知自己中文1呢

請正評，生命滿希望

話唔定U呢

而家d中學雞愈黎愈on9

祝你畢唔到業

Gpa3.89